蕭生d料好撚堅！

好多都係當地人爆出來

第一手真相

.

佢哩啲收風片係最值得聽

留名，待鞭

Siu got to live as long as possible!!!!!!!!!!!!!!!

報料果d人真勇士仲要有d中國報